李慧玲 夏寶龍上任翌日，妹仔開記招豪派250億！有用嗎？

李慧玲
夏寶龍上任翌日，妹仔開記招豪派250億！有用嗎？李慧玲Live